我地係羸在和平理性非暴力

唔好有位比689入,CCTVB已經全天候攻擊我地

保護對立方o既慶祝儀式可以更加得到國際媒體關注
令和平集會o既印象更加強烈
努力加油

吊你和理非上身？

我唔想其他示威者比你地搞到死 大家真係想下啦 和平左好多日了

你講得好啱，以後唔衝了

呢家就係要逼689做中間果個 689一除大家都好落台

逼到中央政府埋牆角 到時你係習近平你會唔會讓步?

單憑香港係冇可能推翻中央 呢家只係要中央妥協

我係五毛死全家

唔想掃興 但我地贏左d咩？